楊博文老師，我擔心你，我想牽你的手

「楊老師，我想牽你的手。
我擔心你，請你好好保護自己。我們會幫你。」

博文老師的一位學生，在老師等待上庭期間，畫了這張在耀眼的太陽下、豔麗的花朵中、跟老師牽著手的畫。

這張畫在昨天由博文的朋友和我帶到小欖，隔著玻璃分隔板，放到博文眼前。本來，我們以為看到學生的作品，會讓博文笑；怎料，結果是相反......

據傳媒報導，香港排球總會等排球界代表、共313 人為博文寫了聯署求情信；而博文的不少親友和師長，都給他寫了品格證明信。

其中一位家長寫道：「就我認識楊博文老師是一位正直、有責任感、關心學生成績及健康成長的好老師，有一件事我比較深刻，我兒子二年級時，楊老師是他的數學老師，兒子當時校園學習的生活並不快樂......楊老師希望與我及太太見面，我們心中估計是為了負面消息而要見家長吧。

到當日見面時，楊老師很正面的指引兒子應該如何改善數學學習，甚至希望家長明白他會用自己休息午飯及放學時間，去為我兒子及一些學生，作個別跟進學習情況及進度。更重要是楊老師的正面及積極，沒有放棄學生，使學生知道自己的學習方向以及自己不是孤單無助，克服了上學的恐懼。」

家長接著還寫了不少關於博文老師在學校發展學生運動的努力，尤其是排球運動，短短數年，學校贏得不少比賽，優秀的學生更能進入青年集訓隊接受重點培訓。

我們衷心祝願博文老師最終得到公平、公正、沒有偏見的裁決！請博文好好保護自己，我們會幫你！

From 葉建源fb

英華校長比共匪迫走，女拔比共匪走狗打盲隻眼嗰位又唔比續約，楊老師又比共匪走狗拉，良心老師見一個少一個...

Push